{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017315",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1071263?place[place_type]=GID&place[gid]=1071263&place[latitude]=34.9866840672&place[longitude]=128.6469473044&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라끄베르풀빌라펜션"
    },
    "text": "ラクベルプルヴィラペンションは、清浄巨済地域の漆川島という島に位置するペンションです。 ペンションは海の眺めが美しく、きらびやかな海を鑑賞することができる場所です。 釣り、水遊び、海水浴など、さまざまな活動を楽しむことができます。 内部はラグジュアリーで黄金色に飾られたプールからも海の眺めが楽しめます。 様々な思い出を作るために、ラクベルペンションで予約することができます。 ペンションの案内事項では入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 11時以降に退室されると追加料金が発生しますので、早めの退室をお願いします。 また、予約人数に人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室できず、その場合は払い戻しもできません。 ご予約のお客様以外のお客様は入室できません。 ペットと一緒にいるためにはペンションに事前にご連絡いただく必要がありますし、ペットの入室をお断りする場合もありますので、この点にご注意ください。 ペンションは青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 ご利用のお客様は入室および退室時間を遵守し、退室前には皿洗いと分別収集をして、使用した物品を整理してください。 客室及び周辺の施設を利用する際に施設を毀損または紛失した場合はお客様に責任があり、これによる損害賠償の責任を問われることもございます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具を用意してくることも禁止されています。 喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定の場合、料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 不注意による事故についてはペンションでは責任を負いませんので、ご注意ください。 一軒家のプールビラとオーシャンビューのプールビラは、各基準人数及び最大人数が決まっています。 周辺の観光地としては海の丘、巨済島捕虜収容所、孟宗竹テーマパーク、外島海上公園、巨済海金剛セミ城があり、チェックイン時間は15:00からチェックアウト時間は11:00です。 一軒家プルビラは基準2名、最大5名まで収容でき、一軒家プルビラ3棟は基準2名、最大4名まで収容できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラクベルプルヴィラペンションはどこに位置していますか？",
            "answer": "ラクベルプルヴィラペンションは清浄巨済地域の漆川島という島に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ラクベルペンションではどのような活動が楽しめますか？",
            "answer": "釣り、水遊び、海水浴など、さまざまな活動が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "退室時間を遅くすると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、11時以降に退室されると追加料金が発生しますので、早めの退室をお願いします。"
        },
        {
            "question": "予約人数に人数が追加される場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に人数が追加される場合には、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に宿泊するためにはペンションに事前にご連絡いただく必要がありますし、ペットの入室をお断りする場合もありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約できますか？",
            "answer": "ペンションは青少年男女同室での宿泊が禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊客はどのようなマナーを守るべきですか？",
            "answer": "ご利用のお客様は入室および退室時間を遵守し、退室前には皿洗いと分別収集をして、使用した物品を整理してください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設を毀損または紛失した場合、責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺の施設を利用する際に施設を毀損または紛失した場合はお客様に責任があり、これによる損害賠償の責任を問われることもございます。"
        },
        {
            "question": "客室で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的な炊事道具を用意してくることも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "リアルタイム予約時に重複予約が発生する場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの料金が誤って反映された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定の場合、料金及び料金表が誤って反映されることがあり、この場合には自動予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては海の丘、巨済島捕虜収容所、孟宗竹テーマパーク、外島海上公園、巨済海金剛セミ城があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間とチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00からで、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "一軒家プルビラとオーシャンビューのプールビラはどのくらいの人数まで収容できますか？",
            "answer": "一軒家プルビラは基準2名、最大5名まで収容できます。また、一軒家プルビラ3棟は基準2名、最大4名まで収容できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 836,
        "QA": 846
    }
}